{"_default": {"1": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Toyota  ", " Modelul ": "  Rav 4  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2017    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Kilometraj ": "  155 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Hybrid  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  4x4  ", " Culoarea ": "   Alb    "}, "2": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Kuga  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2018    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  189 700   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Negru    "}, "3": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Nissan  ", " Modelul ": "  X-Trail  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2016    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   7    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  148 200   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  1 600   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "   131    ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Diesel  ", " Imobilizator ": "  Automat\u0103  ", " Pneuri var\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "   Gri    ", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Faruri laser ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "4": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Land Rover  ", " Modelul ": "  Discovery Sport  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Pneuri var\u0103 ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Autorul anun\u021bului ": "   2017    ", " Anul fabrica\u021biei ": "  St\u00e2nga  ", " Volan ": "   5    ", " Num\u0103rul de locuri ": "  Crossover  ", " Tip caroserie ": "  178 000   km  ", " Kilometraj ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  Diesel  ", " Tip combustibil ": "  Mecanic\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  4x4  ", " Tip trac\u021biune ": "Yes"}, "5": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Jetta  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   SUA    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Airbaguri perdea ": "   2012    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Sedan  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  208 976   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 395   cm\u00b3  ", " Injectoare faruri ": "   170    ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Hybrid  ", " Imobilizator ": "  Automat\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Alarm\u0103 antifurt ": "   Negru    ", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "6": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Kuga  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2018    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  97 500   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Gri    "}, "7": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Mazda  ", " Modelul ": "  6  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2016    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Kilometraj ": "  235 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 200   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Negru    "}, "8": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  BMW  ", " Modelul ": "  3 Series  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Airbaguri perdea ": "   1999    ", " Autorul anun\u021bului ": "  St\u00e2nga  ", " Anul fabrica\u021biei ": "   5    ", " Volan ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   4    ", " Tip caroserie ": "  350 000   km  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Kilometraj ": "   136    ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  Diesel  ", " Putere (CP) ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip combustibil ": "  Din spate  ", " Cutia de viteze ": "   Gri    ", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "9": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Toyota  ", " Modelul ": "  Prius  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2005    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Hatchback  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  247 785   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Imobilizator ": "   78    ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Benzin\u0103  ", " Alarm\u0103 antifurt ": "  Variator  ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Pneuri iarn\u0103 ": "   Gri    ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "10": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Audi  ", " Modelul ": "  A6  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2015    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Kilometraj ": "  0   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  4x4  "}, "11": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Mercedes  ", " Modelul ": "  S Class  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2019    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Sedan  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  77 259   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  3 000   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "   282    ", " Injectoare faruri ": "  Diesel  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Automat\u0103  ", " Imobilizator ": "  Din spate  ", " Pneuri var\u0103 ": "   Negru    ", " Jante aliaj u\u0219or ": "Yes", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "12": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Kangoo  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  198 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Putere (CP) ": "   110    ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Alb    "}, "13": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Chevrolet  ", " Modelul ": "  Cruze  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2013    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  169 850   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 400   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "14": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Polo  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2012    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Hatchback  ", " Kilometraj ": "  0   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 200   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "15": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Fusion  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2013    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Sedan  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  292 607   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 998   cm\u00b3  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "   188    ", " Imobilizator ": "  Hybrid  ", " Pneuri var\u0103 ": "  Automat\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Volan multifunc\u021bional ": "   Alb    ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "16": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Transporter  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "   2008    ", " Airbag \u0219ofer ": "  St\u00e2nga  ", " Imobilizator ": "   6    ", " Alarm\u0103 antifurt ": "  Minivan  ", " Autorul anun\u021bului ": "   5    ", " Anul fabrica\u021biei ": "  255 000   km  ", " Volan ": "  1 900   cm\u00b3  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   105    ", " Tip caroserie ": "  Diesel  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "  Mecanic\u0103  ", " Kilometraj ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "17": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Kuga  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2017    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  145 000   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Injectoare faruri ": "   180    ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Diesel  ", " Imobilizator ": "  Automat\u0103  ", " Pneuri var\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "   Alb    ", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "18": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Peugeot  ", " Modelul ": "  3008  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2019    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  156 100   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Putere (CP) ": "   130    ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Alb    "}, "19": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Tiguan  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2010    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  157 000   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "   210    ", " Injectoare faruri ": "  Benzin\u0103  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Automat\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  4x4  ", " Alarm\u0103 antifurt ": "   Gri    ", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "20": {" Tip ofert\u0103 ": "   Cump\u0103r    ", " Marc\u0103 ": "  \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0438\u0447 / \u0418\u0436  ", " Modelul ": "  408  ", " \u00cenmatriculare ": "   Alt\u0103    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   1990    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Combi  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  100 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 000   cm\u00b3  ", " Putere (CP) ": "   155    ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din spate  ", " Culoarea ": "   Negru    "}, "21": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Skoda  ", " Modelul ": "  Superb  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2019    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Sedan  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   4    ", " Airbag pasager ": "  182 675   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "  Diesel  ", " Injectoare faruri ": "  Automat\u0103  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Imobilizator ": "Yes", " Pneuri var\u0103 ": "Yes", " Jante aliaj u\u0219or ": "Yes", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Faruri laser ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "22": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Haval  ", " Modelul ": "  H6  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2022    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   4    ", " Airbag pasager ": "  18 251   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "  Benzin\u0103  ", " Injectoare faruri ": "  Automat\u0103  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  4x4  ", " Imobilizator ": "Yes", " Pneuri var\u0103 ": "Yes", " Jante aliaj u\u0219or ": "Yes", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri laser ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "23": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Tesla  ", " Modelul ": "  Model 3  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   SUA    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2021    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Sedan  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  23 000   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  0   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "  Electricitate  ", " Injectoare faruri ": "  Automat\u0103  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  4x4  ", " Imobilizator ": "   Alb    ", " Jante aliaj u\u0219or ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Faruri laser ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "24": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Nissan  ", " Modelul ": "  Qashqai  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2011    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  207 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Argintiu    "}, "25": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Lancia  ", " Modelul ": "  Delta  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2009    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Hatchback  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  210 000   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  1 400   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "   150    ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Benzin\u0103  ", " Imobilizator ": "  Mecanic\u0103  ", " Pneuri var\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "   Negru    ", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "26": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Lexus  ", " Modelul ": "  NX Series  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   SUA    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2015    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  170 499   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  2 500   cm\u00b3  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Plug-in Hybrid  ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Automat\u0103  ", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "  4x4  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "   Negru    ", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "27": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Hyundai  ", " Modelul ": "  Tucson  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2021    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  105 000   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 600   cm\u00b3  ", " Imobilizator ": "  Diesel  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Automat\u0103  ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "   Argintiu    ", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " C\u00e2rlig de remorcare ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "28": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Focus  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2019    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Hatchback  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  89 000   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Diesel  ", " Imobilizator ": "  Automat\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Volan multifunc\u021bional ": "   Gri    ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "29": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Mitsubishi  ", " Modelul ": "  Eclipse Cross  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   SUA    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "   2018    ", " Airbaguri laterale ": "  St\u00e2nga  ", " Airbag pasager ": "   4    ", " Airbag \u0219ofer ": "  Crossover  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "   5    ", " Pneuri var\u0103 ": "  52 500   mi  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Volan multifunc\u021bional ": "   163    ", " Pneuri iarn\u0103 ": "  Benzin\u0103  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "  Automat\u0103  ", " Camer\u0103 marsarier ": "  4x4  ", " Faruri LED ": "   Negru    ", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "30": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Skoda  ", " Modelul ": "  Superb  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "   2015    ", " Parktronic ": "  St\u00e2nga  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Airbag \u0219ofer ": "  Sedan  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "   5    ", " Senzor de ploaie ": "  171 391   km  ", " Camer\u0103 marsarier ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Autorul anun\u021bului ": "  Diesel  ", " Anul fabrica\u021biei ": "  Automat\u0103  ", " Volan ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "31": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Hyundai  ", " Modelul ": "  Santa FE  ", " \u00cenmatriculare ": "   Transnistria    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Airbaguri perdea ": "   2019    ", " Airbaguri laterale ": "  St\u00e2nga  ", " Parktronic ": "   5    ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "  Crossover  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  72 000   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  2 400   cm\u00b3  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "   188    ", " Pneuri var\u0103 ": "  Benzin\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Automat\u0103  ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "   Maro    ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "32": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Kadjar  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2016    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  197 000   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "   110    ", " Imobilizator ": "  Diesel  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Automat\u0103  ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "   Negru    ", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " C\u00e2rlig de remorcare ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "33": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Golf  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2007    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Hatchback  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  225 000   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  1 900   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "  Diesel  ", " Injectoare faruri ": "  Automat\u0103  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Imobilizator ": "   Alb    ", " Pneuri var\u0103 ": "Yes", " Jante aliaj u\u0219or ": "Yes", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Faruri laser ": "Yes", " C\u00e2rlig de remorcare ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "34": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Kadjar  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2019    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  104 000   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Imobilizator ": "   115    ", " Alarm\u0103 antifurt ": "  Diesel  ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Automat\u0103  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Senzor de ploaie ": "   Gri    ", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " C\u00e2rlig de remorcare ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "35": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Kadjar  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2019    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  96 000   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Imobilizator ": "  Diesel  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Automat\u0103  ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "   Negru    ", " Senzor de ploaie ": "Yes", " C\u00e2rlig de remorcare ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "36": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Skoda  ", " Modelul ": "  Octavia  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2017    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  Universal  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "   5    ", " Airbag \u0219ofer ": "  235 849   km  ", " Imobilizator ": "  999   cm\u00b3  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "   110    ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Benzin\u0103  ", " Pneuri iarn\u0103 ": "  Automat\u0103  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Negru    ", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "37": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Fusion  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  209 100   mi  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Hybrid  ", " Cutia de viteze ": "  Variator  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Negru    "}, "38": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Talisman  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2016    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Sedan  ", " Airbag pasager ": "   5    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  164 587   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  1 461   cm\u00b3  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "   110    ", " Imobilizator ": "  Diesel  ", " Pneuri var\u0103 ": "  Automat\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Volan multifunc\u021bional ": "   Albastru \u00eenchis    ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "39": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  BMW  ", " Modelul ": "  7 Series  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2007    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Sedan  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  296 000   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  3 000   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "  Diesel  ", " Injectoare faruri ": "  Automat\u0103  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Din spate  ", " Imobilizator ": "   Argintiu    ", " Jante aliaj u\u0219or ": "Yes", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "40": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  KIA  ", " Modelul ": "  Sportage  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Airbaguri perdea ": "   2019    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  58 000   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  1 600   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "   132    ", " Injectoare faruri ": "  Benzin\u0103  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Automat\u0103  ", " Imobilizator ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Pneuri var\u0103 ": "   Maro    ", " Jante aliaj u\u0219or ": "Yes", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Faruri laser ": "Yes", " C\u00e2rlig de remorcare ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "41": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Golf  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2010    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  Hatchback  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "   5    ", " Airbag \u0219ofer ": "  224 300   km  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  1 400   cm\u00b3  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "   122    ", " Alarm\u0103 antifurt ": "  Benzin\u0103  ", " Volan multifunc\u021bional ": "  Automat\u0103  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Anvelope all season ": "   Negru    ", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "42": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Megane  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2021    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Universal  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  68 888   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  1 597   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "   160    ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Plug-in Hybrid  ", " Imobilizator ": "  Automat\u0103  ", " Pneuri var\u0103 ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "   Alb    ", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Pneuri iarn\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "43": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Skoda  ", " Modelul ": "  Octavia  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2019    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  175 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 600   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "44": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Nissan  ", " Modelul ": "  Qashqai  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2016    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  SUV  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  162 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Putere (CP) ": "   110    ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "45": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Grand Scenic  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   7    ", " Tip caroserie ": "  Minivan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  225 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "46": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Transit Connect  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2013    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   3    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  133 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 800   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "47": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Mercedes  ", " Modelul ": "  E Class  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   1996    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  270 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din spate  "}, "48": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Skoda  ", " Modelul ": "  Rapid  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2015    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  224 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 400   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "49": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Mercedes  ", " Modelul ": "  E Class  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2000    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  310 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 200   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din spate  "}, "50": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Megane  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2017    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   5    ", " Kilometraj ": "  201 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Gri    "}, "51": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Daewoo  ", " Modelul ": "  Espero  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Airbag pasager ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Airbag \u0219ofer ": "   1998    ", " Pneuri var\u0103 ": "  St\u00e2nga  ", " Volan multifunc\u021bional ": "   5    ", " Jante o\u021bel \u0219tan\u021bate ": "  Sedan  ", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "   5    ", " Anvelope all season ": "  233 000   km  ", " Autorul anun\u021bului ": "  18   cm\u00b3  ", " Anul fabrica\u021biei ": "   100    ", " Volan ": "  Gaz / Benzin\u0103 (propan)  ", " Num\u0103rul de locuri ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip caroserie ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   Hameleon    ", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Tapi\u021berie textil\u0103 ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "52": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Fiat  ", " Modelul ": "  Stilo  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2004    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Hatchback  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  260 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 600   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Gri    "}, "53": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Nissan  ", " Modelul ": "  Qashqai  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  194 645   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "54": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Dacia  ", " Modelul ": "  Lodgy  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Persoan\u0103 fizic\u0103    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   7    ", " Tip caroserie ": "  Van  ", " Kilometraj ": "  174 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Albastru \u00eenchis    "}, "55": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Focus  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2018    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  178 052   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "56": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Touran  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2013    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   7    ", " Tip caroserie ": "  Minivan  ", " Kilometraj ": "  175 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 400   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Verde \u00eenchis    "}, "57": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Hyundai  ", " Modelul ": "  Elantra  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2001    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  175 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Gaz / Benzin\u0103 (propan)  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Gri    "}, "58": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Nissan  ", " Modelul ": "  Note  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2013    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Hatchback  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  179 658   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "59": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Mercedes  ", " Modelul ": "  M Class  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2013    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  SUV  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  271 460   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 200   cm\u00b3  ", " Putere (CP) ": "   204    ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  4x4  ", " Culoarea ": "   Gri    "}, "60": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Lexus  ", " Modelul ": "  RX Series  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2008    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  SUV  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  266 600   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  3 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Gaz / Benzin\u0103 (propan)  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  4x4  ", " Culoarea ": "   Hameleon    "}, "61": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Land Rover  ", " Modelul ": "  Discovery  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2007    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  SUV  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   4    ", " Airbag pasager ": "  217 021   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  2 700   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "  Diesel  ", " Imobilizator ": "  Automat\u0103  ", " Pneuri var\u0103 ": "  4x4  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "Yes", " Alarm\u0103 antifurt ": "Yes", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "62": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Mondeo  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2016    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  53 100   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 600   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Negru    "}, "63": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Mercedes  ", " Modelul ": "  E Class  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2017    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  101 500   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 200   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din spate  ", " Culoarea ": "   Alb    "}, "64": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Skoda  ", " Modelul ": "  Octavia  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  184 258   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 400   cm\u00b3  ", " Putere (CP) ": "   150    ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "65": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Nissan  ", " Modelul ": "  Qashqai  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2018    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  131 956   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "66": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Sharan  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2018    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   7    ", " Tip caroserie ": "  Minivan  ", " Kilometraj ": "  85 150   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 400   cm\u00b3  ", " Putere (CP) ": "   150    ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Negru    "}, "67": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  KIA  ", " Modelul ": "  Ceed  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2017    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Hatchback  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  129 536   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 400   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "68": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Fusion  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   SUA    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2017    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  69 856   mi  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Hybrid  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "69": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Seat  ", " Modelul ": "  Ibiza  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2010    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  241 085   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 200   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "70": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Audi  ", " Modelul ": "  Q5  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   SUA    ", " Sistem de antiblocare a fr\u00e2nelor (ABS) ": "   Dealer auto    ", " Airbaguri perdea ": "   2015    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "  St\u00e2nga  ", " Airbaguri laterale ": "   5    ", " Parktronic ": "  Crossover  ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "   5    ", " Airbag pasager ": "  117 175   km  ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Airbag \u0219ofer ": "   225    ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Benzin\u0103  ", " Imobilizator ": "  Automat\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  4x4  ", " Alarm\u0103 antifurt ": "   Albastru deschis    ", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Anvelope all season ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Faruri LED ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Putere (CP) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Culoarea ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "71": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Renault  ", " Modelul ": "  Kadjar  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2019    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  78 085   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "72": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Dacia  ", " Modelul ": "  Duster  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  192 085   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "73": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  BMW  ", " Modelul ": "  5 Series  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2018    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Sedan  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  189 085   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Plug-in Hybrid  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din spate  "}, "74": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Nissan  ", " Modelul ": "  Qashqai  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  194 645   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "75": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Hyundai  ", " Modelul ": "  Santa FE  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Airbaguri perdea ": "   Dealer auto    ", " Sistem antiderapare (TCS, ASR, TRC) ": "   2016    ", " Airbaguri laterale ": "  St\u00e2nga  ", " Parktronic ": "   5    ", " Sistem de monitorizare 360\u00b0 ": "  SUV  ", " Airbag pasager ": "   4    ", " Sistem de stabilizare (ESP, DSC, VDC, ESC) ": "  166 723   km  ", " Airbag \u0219ofer ": "  2 200   cm\u00b3  ", " Senzor de lumin\u0103 ": "  Diesel  ", " Imobilizator ": "  Automat\u0103  ", " Jante aliaj u\u0219or ": "  4x4  ", " Volan multifunc\u021bional ": "Yes", " Faruri anticea\u021b\u0103 ": "Yes", " Senzor de ploaie ": "Yes", " Camer\u0103 marsarier ": "Yes", " Faruri xenon ": "Yes", " Autorul anun\u021bului ": "Yes", " Anul fabrica\u021biei ": "Yes", " Volan ": "Yes", " Num\u0103rul de locuri ": "Yes", " Tip caroserie ": "Yes", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "Yes", " Kilometraj ": "Yes", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "Yes", " Tip combustibil ": "Yes", " Cutia de viteze ": "Yes", " Tip trac\u021biune ": "Yes", " Aer condi\u021bionat ": "Yes", " Clim\u0103 automat\u0103 ": "Yes", " Servodirec\u021bie ": "Yes", " Volan reglabil pe \u00een\u0103l\u021bime ": "Yes", " Volan reglabil pe lungime ": "Yes", " Trap\u0103 ": "Yes", " Geamuri electrice ": "Yes", " Oglinzi electrice ": "Yes", " Scaune reglabile electric \u0219ofer ": "Yes", " Scaune reglabile electric pasager ": "Yes", " Scaune cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Oglinzi cu \u00eenc\u0103lzire ": "Yes", " Lac\u0103t centralizat ": "Yes", " Cruise - control ": "Yes", " Sistem audio, Bluetooth ": "Yes", " Tapi\u021berie din piele ": "Yes", " Calculator de bord ": "Yes", " Sistem de navigare, TV, DVD ": "Yes", " Geamuri tonate ": "Yes"}, "76": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Mini  ", " Modelul ": "  Cooper S  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   SUA    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2011    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Hatchback  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  114 500   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 600   cm\u00b3  ", " Putere (CP) ": "   184    ", " Tip combustibil ": "  Benzin\u0103  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  4x4  "}, "77": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Opel  ", " Modelul ": "  Insignia  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2012    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  298 563   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  4x4  "}, "78": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Opel  ", " Modelul ": "  Insignia  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2014    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  222 022   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "79": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Toyota  ", " Modelul ": "  Yaris  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2018    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Hatchback  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  188 000   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Plug-in Hybrid  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  ", " Culoarea ": "   Alb    "}, "80": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Touareg  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2011    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  SUV  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  261 896   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  3 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Hybrid  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  4x4  "}, "81": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Fiesta  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2015    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Hatchback  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  157 805   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "82": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Volkswagen  ", " Modelul ": "  Caddy  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2011    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Universal  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  221 089   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  2 000   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Gaz / Benzin\u0103 (metan)  ", " Cutia de viteze ": "  Mecanic\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}, "83": {" Tip ofert\u0103 ": "   V\u00e2nd    ", " Marc\u0103 ": "  Ford  ", " Modelul ": "  Kuga  ", " \u00cenmatriculare ": "   Republica Moldova    ", " Stare ": "  Cu rulaj  ", " Disponibilitate ": "   Disponibil    ", " Pia\u021ba ": "   Europa    ", " Autorul anun\u021bului ": "   Dealer auto    ", " Anul fabrica\u021biei ": "   2017    ", " Volan ": "  St\u00e2nga  ", " Num\u0103rul de locuri ": "   5    ", " Tip caroserie ": "  Crossover  ", " Num\u0103rul de u\u0219i ": "   4    ", " Kilometraj ": "  154 256   km  ", " Capacit. motor (cm\u00b3) ": "  1 500   cm\u00b3  ", " Tip combustibil ": "  Diesel  ", " Cutia de viteze ": "  Automat\u0103  ", " Tip trac\u021biune ": "  Din fa\u021b\u0103  "}}}